今晚我肥博直播抽肥e福袋

11點

等爆死

唔抽飛9了

抽pad

fgo?

剛抽了 永遠都差水魔

右上咪水
屌你咁多火大波

換嘅唔算！

哦.係wo 9ho活動換果隻

不要了 不給我中 生氣了